[
  {
    "question": "I Minecraft, hur många gametickar existerar mobs som skapats i portaler för innan de teleporteras till motsatt dimension?",
    "choices": [
      "2 gt",
      "4 gt",
      "6 gt",
      "8 gt"
    ],
    "answer": "2 gt"
  },
  {
    "question": "Hur många föremål per timme kan tratten transporteras?",
    "choices": [
      "2,000",
      "5,000",
      "9,000",
      "15,000"
    ],
    "answer": "9,000"
  },
  {
    "question": "Hur ofta kan bybor kalla fram en järngolem (i gametickar)?",
    "choices": [
      "700 gt",
      "100 gt",
      "1,000 gt",
      "500 gt"
    ],
    "answer": "700 gt"
  },
  {
    "question": "Hur många föremål får du plats i en shulkerlåda?",
    "choices": [
      "1,728",
      "65,536",
      "4,096",
      "3,456"
    ],
    "answer": "1,728"
  },
  {
    "question": "Hur många gånger kan minvagn snäppa till skenor vertikalt i en gametick?",
    "choices": [
      "1 gång",
      "2 gånger",
      "3 gånger",
      "4 gånger"
    ],
    "answer": "2 gånger"
  },
  {
    "question": "Vad är Evan Ans Minecraft-användarnamn",
    "choices": [
      "zaqxswcdevfr",
      "Leaf_Ask",
      "EvanAn",
      "EvenAnd"
    ],
    "answer": "Leaf_Ask"
  },
  {
    "question": "Vad är radien för despawn-sfären?",
    "choices": [
      "24 block",
      "128 block",
      "64 block",
      "32 block"
    ],
    "answer": "128 block"
  },
  {
    "question": "Hur lång är objektets despawn-timer (i minuter)?",
    "choices": [
      "10 minuter",
      "15 minuter",
      "5 minuter",
      "1 minut"
    ],
    "answer": "5 minuter"
  },
  {
    "question": "Hur många gametickar är lika med en redstone tick?",
    "choices": [
      "4 gt",
      "10 gt",
      "6 gt",
      "2 gt"
    ],
    "answer": "2 gt"
  },
  {
    "question": "Vilket block beter sig likt kolvar?",
    "choices": [
      "Redstone lampa",
      "Järndörr",
      "Redstone Repeater",
      "Observatör"
    ],
    "answer": "Järndörr"
  }
]